搞港獨咬人血饅頭以食女 陳家駒疑一腳踏多船

「學獨」召集人陳家駒在公開場合表面上一臉正氣，但私底下亦是一名「溝女高手」。香港文匯報記者發現，陳家駒上周六（26日）在旺角西洋菜街搞活動時，一直有一名20多歲的女子在陳家駒身旁打點，至昨日凌晨，記者更發現陳家駒與該女子手拖手漫步屯門。不過，記者翻查陳家駒的fb，只見陳家駒展示多張與一名疑是他女朋友的親密合照，但相片中的女子，明顯與拖手漫步屯門的女子並非同一人。

在上周六活動上，有一名年輕女子與陳家駒一起到達旺角現場，陳分配好各人工作後，便到處自拍留念，該女子則一直跟在陳家駒身旁，而活動結束後，她亦跟着陳家駒一起食飯。

鬼祟拖手女不似「正印」

而在次日（27日）傍晚，陳家駒又與該少女到金鐘參加「星火同盟」集會，只見兩人不時舉機拍照，但並沒有親暱行為。在集會後，兩人乘港鐵到旺角吃晚飯，約10點多再轉到旺角道一間酒吧繼續談心，不久，有另一名男子加入，直至昨日凌晨一時許，3人一起離開酒吧，而後加入的男子隨即在街頭與他們分手，此時，陳家駒與該女子乘小巴回屯門。當車抵三聖邨附近，兩人迅速落車，並一起漫步。其間，陳家駒不時四周觀望，確認附近沒有人後，兩人即手挽手而且越行越埋，十分親暱，在漫步半小時左右，陳才依依不捨送少女回家，再轉身離開。

翻看陳家駒的fb，發現他貼出多張與一名叫「Jennifer Feliz Chow」年輕女子的親密合照，但從其相貌來看，該女子與陳家駒拖手漫步屯門的少女明顯不同。或許，他又找到一個「親密戰友」吧！

文匯報

孫中山夠大把女人
幾時狙擊佢?

橫掂都係，點解唔作佢做姑爺仔賣女做雞？

呢條撚屌點只咸濕咁簡單，仲鐘意搞細路女tim

無錯，所以我信陳家駒佢地做緊實事，遲d會叫人以死相博

我以前夠多過一個女朋友啦
有乜問題?

靚仔就更係多女架啦
唔通好似青山派咁個個甩皮甩骨玩手指咩

年宵賣淘寶做實事

你估青山派唔想一腳踏多船?

佢地個個甩皮甩骨, 無人要咋嘛

大清報：反賊孫文侵害未成年少女

嘩屌，攪啲咁既野

仲要old news到呢
2018/05/29

講獨派不願面對

原來佢係d咁ga人

青山派想腳踏一船也有難度

彩就我攞，監就你坐

神駒早前咪開台笑到佢地臉黃

支那雞蟲講獨派HKVDC_2017即刻支那人上身

有人投訴此po了

反支但叫大陸雞，同個d口講反日但用日貨堆支那殘種一樣。明明有本土私家雞，都唔支持本土

證據?

仲要十足支那人咁臭蟲論上身

掛左鳥，講獨派唔岩心水就會掩耳盜鈴

嗰條友好賤
喺娛樂台推我一個鐘前舊po上嚟然後加埋我新開嘅3個po投訴我洗版

我唔係想笑佢地，行動永遠冇人出黎/推人去死，但推post,投訴呢d小學雞野就做得咁快。如果佢地可以將d做小學雞野行動帶到去現實就好啦

支那人來港宿營破壞環境，連登獨派繼續mon post吹水，一係就入嚟支那人上身臭蟲論

行動咪等緊人哋流血

係度拗贏（雖然未見過佢地贏）我地係冇用，就算孫中山食女之餘都有幫革命搵水喉同真係搞武裝革命。不過既然信得過之前民主回歸，話中共會倒台論幾十年，唔差左信埋陳浩天，陳家駒個d中國會解體，香港自然會獨立論調多幾十年，未到個日點知會唔會成功係咪？記得捐錢同幫我地坐監啦

吸引到死士就得

你話呢條柒頭？不過拜得佢個班都係網上兇狠，現實碌撚個d

弱智
搞港獨同食女有咩關係

分別咪為食女搞獨立，同搞獨立順手食女囉
等於雞努力讚賺錢上進讀大學你會讚佢，大學生為左多幾個錢傍身做雞你會話佢死臭雞一樣道理

咁應該即係點?
唔搞港獨就唔會食女?
定係食咁女就唔會搞港獨

支那種講獨派，只能夠用地底泥去抬高自己

以佢所見搞港獨就要出家
兒女私情放埋一邊

好簡單，佢地做緊比人睇「佢地搞緊港獨」唔係真係搞「港獨」。其實大家心知肚明，搞港獨成功機會可能仲細過中六合彩，就算外國肯support你你都好大機會要搞流血革命，仲要死左都唔知會唔會成功。嗌口號，做鳩野永遠無成本架，衰極咪坐一兩年，到時又可以學村短饅頭雄曬cv

所以我一直反對公開搞港獨
咁就變捉毛大隊長眼中釘

咁即係同食女有咩關係?

真係港獨成功，講獨派仲驚。一黎佢地無能力，新政權唔會有佢地位置，第二佢地會冇左佢地賴以唯生雞棚，反而唔獨立，even中共就算比完全自治香港定英美接管，佢地台戲都可以長做長有

我未見過搞革命會fb, telegram, forum招人，搞個集會大大聲講會滲透政府，比人ban就話言論自由，武裝革命只係9up,不過可能真係有，只係我見識少

佢地著眼唔係真係搞港獨 係要比人知佢地搞港獨。咁反而唔難理解佢地行為，不過行徑仲難睇過飯民左膠囉

條女有無天嫂咁索？

唔係好明，可否指點迷津?

好索

文匯報幾時變咗鹹濕報紙?之前跟陳浩天，而家跟陳家駒，想搞返個陳巧文2.0出嚟啊?

你敢評論國母？

原來學獨聯咁多女，後悔無join關sir

國母?

咁都可以做到新聞, 仲要咁大篇野

關sir溝唔溝到女

陳家駒約女落吧相討港獨大計都係拖第二d馬唔拖關sir啦

講還講唔好講關sir
港獨清泉

屌，呢d中國人真係好仆街

但關sir 無女

無聊到揾啲花邊新聞攻擊人

只會吸引更多人加入港獨派
入會=食索女

收得埋姐

唔怪得唔想死，原來以死相搏係用黎聚女食女

合照姐 踏咩多船啊
文匯戇鳩鳩

其實食女定食仔都無所謂啦
唔知有咩好攻擊

駁唔到?

党報專員